強國富二代娶她砸千萬 女神嬌嘆「不愛黃金只愛你」

真愛無價！中國陶瓷大亨黃英明獨子月前歡喜迎娶美嬌娘，世紀婚禮現場冠蓋雲集、門外豪車超跑排到沒有盡頭，看的當地村民是目瞪口呆，拼命拍照打卡上傳《微信》朋友圈，為了證明自己的愛，新郎官當天還特別準備了一堆金手鐲、金項鍊、5克拉大鑽戒掛得新娘全身、滿手金光閃閃、派頭十足，不過新娘在儀式中不忘提醒大家，自己不是愛黃金才下嫁，「老公我不在乎黃金有幾公斤，我愛的是你這個人......。」令在場親友聽了無不感動莫名。

「今天我們新環世紀婚宴，豪車排排隊，整個朋友圈都刷爆了！」中國旭日陶瓷董事長黃英明獨子去年經客戶介紹認識了珠海當地一名大正妹，兩人一見鐘情、很快就陷入愛河，更在今年3月完成終生大事，為了給女方面子，黃家人不惜豪砸重金籌辦婚禮，現場除了展示黃家與客戶收藏的最新、最高檔的跑車、豪車之外，還請來女子團體、偶像歌手勁歌熱舞炒熱氣氛，令新環鄉民直呼大開眼界、活了大半輩子從沒看過這等排場！

根據參與婚禮的賓客透露，新娘本身家世背景也非常好，當天脖子上雖掛滿金飾，但仍不忘初衷強調最愛新郎的大方、穩重，聽的大家熱淚盈眶、再度開始相信愛情，最後現場祝福聲浪不斷，「一定要幸福喔」、「男的帥！女的美！真是天生一對！」（即時新聞中心／綜合報導）

好 重點黎喇

新娘本身家世背景也非常好，當天脖子上雖掛滿金飾，但仍不忘初衷強調最愛新郎的大方、穩重，聽的大家熱淚盈眶、再度開始相信愛情。翻攝微信

賓客透露新娘本身家世背景也非常好喎

好感人

條女咁樣衰

錢冇人嫌多既

睇左相終於明白……

睇到佢老公個樣就知係真愛啦屌

呢d咪真愛囉

IS

男的帥！女的美！

睇完男個樣
加上新娘全身裝備+10

William Hung

好似鐵線拳個屎忽鬼

屌

真係愛錢

爸爸我愛你

不愛黃金, 只愛你副身家

趙師傅明顯靚仔好多啦

.

有樓有高潮

呢身裝備一定好高防，爆機了

講緊手鐲

真愛是真

無論愛得有幾深 送粒讚石至轟真

潛台詞: 我唔嫁你邊有金 你無金點娶我呀

女人講反話又一力證

一定要幸福喔！

黃金聖鬥士

係錢阿，茂利

條仔有downs

呢張相睇左好多年....

新娘子都係講個笑話攪下氣氛姐，咁認真做嘜

一入條link真心笑了
一定係真愛

唐氏綜合症嘅朋友

真金愛啊

條頸冇咗

兩個都。。。真係男才女貌

叫連登仔點面對
連咁既樣都有女

大方穩重？

大款笨重下話

第一張係咪P到條右眉出塊面外面

條仔咁有錢 洗乜食依d質素

第三張有少少似林雪

嘩 真愛啊

條仔咁有錢
結婚都唔搵化裝師同髮形師執下

執左啦 極限係咁

依家仲點會愛黃金呀

幾幢別墅同美金好過啦。

實信你啦

結婚都唔剃鬚是咩心態？

有d似姐倫

型囉 有性格囉 唔係你以爲條女中意條仔啲咩？唔通真係貪佢有錢咩

呂麗君屋企開廠啦

條仔係咪姓唐
個樣咁似

「男的帥！女的美！真是天生一對！」

真愛呀 好感動呀

肥版姐撚

嚇死本狗

朗才女貌, 天生一對

一定係啦，所以咪有唐氏綜合症囉

高潮停不了

聽的大家熱淚盈眶、再度開始相信愛情。

佢老公個樣有d問題咁

真愛無價

睇到幅圖再碌番上去睇呢句 笑到仆街

$$$$

男既對條女先係真愛.....
咁撚有錢洗撚要佢咩 又唔係靚

全身帶滿金額真係好核突

現代豬八戒咁款

條仔人

條賤畜仲衰撚過人形豬
條臭雞真係敢講

呢個故事好勵志

係愛呀哈里

咪係 嘥咗條仔

大陸婆做雞都要義正詞嚴, 好撚厚面皮

安德魯

靚仔過我

條仔同隻戴金佛嘅豬有咩分別？

樣衰到咁,投胎到佢咁真係要上網問使唔使重刷首抽

好勵志呀

鑽石與黃金，唔及我一片真誠與真心。

點解結婚要打住電話影相

大把人恨做佢啦，有父幹，人地依啲先叫生活，我地依啲叫做生存咋

條仔又好好咩

因為得呢張相顯得新娘好睇囉

所而想知笑佢果d有幾靚仔

減下肥啦屌

結完婚 拎曬d嫁妝走佬都fatfat

ok 信了

睇左佢個尊容我信佢係真心既

「老公我不在乎黃金有幾公斤，我愛的是你這個人......。」令在場親友聽了無不感動莫名。
要呃人先要呃倒自己

娶個女人返黎分自己身家真係蠢

好想要佢套+10裝

着到成個太后咁款 個男又正宗北方佬樣 講咩真愛丫

裝備撚

第二張條女成個達哥咁

餵得飽非洲

晚晚都要對住呢個肥豬樣
副身家真係抵個女人賺嘅

係愛呀，哈利

真係幾穩重，條頸都唔見咗

請問新郎哥係人定係豬

嘩咁撚樣衰
話撚知佢有過百億

沖涼仲見唔見到自己碌野

晚晚有件咁嘅「嘅野」瞓喺隔離, 仲要可能隨時一啖咀落黎, 點瞓得著呀大佬

呢D女，一結左婚第二日就出去搵第二個啦，之後咪焗你一係離婚分身家，一係唔出聲戴帽囉。

可能條女可以玩到隻豬佗佗拎，結婚前可能連KISS都未試過。拖下手仔，攬下腰當被鬼責。結婚個晚即刻推條仔落床要佢訓地下，第二日已經有半份身家。

不過睇下個老爺醒唔醒，如果個仔乜撚野都係老豆既，咁可能條女乜都冇得落袋，到時真係要服侍隻豬到老爺奶奶死左先有得用呢招

郎財女貌

其實各取所需，最緊要雙方自願開心就可以

其實條仔瘦返應該會幾似姐撚

有啲似一個台灣藝人

金鐘老麥

一眉道人

係愛啊哈利

我不在乎黃金有幾公斤，我愛的是你這個人

點ps都係咁樣衰

孔慶祥